【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

索尼大法好
——
檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

最新香港Xperia消息

——
POST 1 | 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

POST 7 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

LM

大家點解要買罪大

唔鍾意iphone
唔鍾意泡菜
唔鍾意大陸機
用過htc變孤兒仔

都冇乜選擇

因為有愛

因為其他更屎

幾時出面全屏機. 設計師去晒邊到. 都停咗 五年啦.

因為remote play

俾錢俾架仔好過支那

因為xzp 不再罪大滔天

巴打諗住幾時買張sd卡

想買新罪大
見信和果兩間4450，信唔信得過

No

信仰你識條鐵

我都想佢出類似日系窄框

新post留名

咁又要等大舖跌價

之前d post見巴打推薦去英京買 hkd 4750 左右

唔知今日拎唔拎返xzp

Lm

同埋因為鍾意日本

我覺得外型問題

你點知個qc 3.0壞左？
龜速差電定直頭差唔到？

Update Found for Xperia™ XZ1 Dual (G8342) - Customized HK (47.1.A.2.281)

幫答，本身用app度有2.2A，突然有一日變咗好似0.9A

本身用開***，但依家靚機全部轉晒曲mon，接受唔到所以就轉會了

你試過用原廠qc3牛同線叉成15分鐘先上1%未?
講緊得3x%個陣

其實你係職員定旁邊條友

等ray ma review

希望你盡快拎返部機

強帖留名

LM先遲啲換日水xzp

到底幾時先出xz1c 好想換走個iphone 7去

on9

下 點解要咁做...

如果2k5-2k8個價位有無手足有好介紹

XA1 Plus

你要求啲咩先

日水冇優勢喎

無咩要求,唔會打機既,主要whatsapp/chrome/lihkg

唔打機 xa1plus 絕對夠做 不到未賣街

仲諗住呢兩日落街買

日水係平D , 但個storage 係細D

10月上旬推出

齋係locked bootloader已經冇可玩性。

邊會有職員咁爆客人資料

咁你整咩

detect唔到耳機，咁我backup完攞去整，佢就咁flash新就算，咁我dump返個backup入去又無事，到最後都唔知壞乜

有無人聽日已經拎得機

x5p?

z5p?

xzp機已拎，應該係第一個換老母版既人

咁都要換

死控電晶片要換老母版好正常既
一開始以為換個type c

z3用家想換了
直接換XZP定再等下一部?
最新果部XZ1個感覺唔似旗艦機

xzp

想換新機
xzp個價係好吸引，但係我手細用咁大部機有啲辛苦
屌佢xz1賣4998咁貴
部nexus 5雖然仲正常運作緊，但啲電開始倒水

XP

因為我個backup係包曬system config同application data所以理論上如果有撞嘢嘅話應該可以perfectly reproduce，但係dump返轉頭又無事

z3 用家想換機+1
我等xz1同nokia 8出再決定

本來諗住換xz1，背面真係好靚，但正面又係咁 ，罪大幾時可以跟下潮流幾時可以先進翻少少

信仰問題

其實我覺得幾靚

而且s8果d打機成日會誤觸屏幕

xzp隻銀色會唔會好反光?

自己落舖睇啦

自從有smartphone真係部部都SE同sony
信仰真心係唯一繼續買嘅原因
宜家百屌成材真係好安慰
之前仲吹要摺電話department

完全係鏡黎

其實係用慣左, d制,果個手感
當你拎住部 sony z果震,
你總係會諗,佢下一代會唔會改善佢呢個問題
而唔係諗,其他機
當然,除非佢下一代部機係on9,咁無得講啦
講起sony,我好早就用佢既電話同Tablet
以前sony真係on9的,雖則而家都係一淡砂糖一淡屎
但比起以前舊舊屎真係好大進步
雖然部Sony XZ係on9, 但我都覺得sony係有進步
真係抵我寧願揀佢都唔揀samsung,htc 等等

今年年尾會唔會又有新旗艦

屌點解換完老母版部機好似比之前順左

話時話，呢幾個禮拜開wtsapp好似特別慢

lm

隔離部iphone X 連touch id都冇 face id又即場fail
賣$8588...

到時候可能兩部xz1都買到

多唔多人用xz premium？好唔好用？

無邊框係上菜八千五一部
啲人仲屌Sony上下巴
望下iPhone 8先啦

好

用3D Creator整個立體人樣係咪解到iPhone X

Ir camera 做unlock

另外 一入夜就要用傳統passcode unlock喇

機皇

我之前中招換底板前係順過換完之後， 雖然依架都好順

屌 發現咗個問題
XZP拍片橫向移動嘅時候唔係順滑咁去
而係kick下kick下咁
我部XZs唔係咁 係好順

我部z3都好似就夠期，最近有咩旗艦機好推介

xz1c

幾時有貨 好想快D換

有冇microsd卡好介紹

你張sd係咪太廢
一係環境太暗

得32GB 不了

我換完版個touch反應快左
個水平感應器係我打空部機45度用個陣冇再成日打橫

唔係囉 相同環境先
我冇插卡

唔係畫面唔順
係左右移動唔係順滑咁過
好似某啲位會定一定格

開whsapp 特別慢

xpz 4000幾真係好似幾正
望到iphone咁既樣都唔想出啦

你係咪拍4k

係咪冇開steady shot?

冇問題，係時候清下whatsapp

唔係
4k反而冇事
1080 30fps 開左智能啟動steadyshot 就會咁

唔撚係中獎掛 屌。。。。
XZs真係冇野

XZ1拎機未

胃信門口部電視話有現貨
唔知細鋪平幾多

機背可以當鏡用

我覺最屎應該係用Symbian 嗰部

去咗sony問，21號先有

呢度無乜人XZ1

sun mobile xz1 上台4298，有d想衝

ucb30比人買斷貨要訂

似係

21號見街定點?

咁吸引？

細舖仲mark緊5598

Well....真係完全冇你個問題 反而好穩定流暢 完全體驗到sony黑科技防震

不如你拎去check check?

啲職員同我講21號有得買，依家都可以預先
3998咋

zx1換左jdi 唔係sharp

xzp依家去衛訊買幾錢？仲係$5998？

xzp 5498

屌由z2開始一直都係jdi架喇
出事率又高，黃班/斷touch
得4k係sharp igzo

仲敢用

xz1 定價打約幾銀?

專門店無貨？

屌

somy store冇曬
以為冇人買

jdi係日本仔公司嘛

利申：訂左
好要要3星期先返貨

jdi好似sony有份

比日本政府指令要配合INCJ合併啫
不過JDI近呢一兩年都正常好多
黃斑斷touch都無出現啦

平過nokia8

我朋友z5換左2次芒都出黃斑
最後幾個月放左
斷touch去到xp/xz都有，不過唔係大量

有冇野跟?

強國xzp出左137版
香港應該快喇

香港永遠慢人幾拍

其實我自己連vpn去外國 再裝外國版本的update檔 會否有問題？

唔得㗎 Sony唔係咁樣push rom

一日前
我想要8.0多啲

咩地區/通訊商買就用咩ROM
例如香港買就係Customized HK
新加坡StarHub買就係Starhub SG

香港無分電訊商 所以劃一Customized HK
Customized HK個channel出更新
用Customized HK嘅機先會收到更新

官網話支援256GB Marco SD card , Wilson就話2TB , 邊個先啱？

想問下巴打, 有冇邊間特約零售商係最便/推介嘅?
之前有巴打話英京幾好, 但我係sony特約零售個list搵唔到佢名

小弟希望係4千5內買到全新行貸

幾時有得update
個960fps連拍真係幾好玩
雖然只係得1秒 冇得keep住slow

好似係0.幾秒

官方

如果會trade機就衞訊

咩960FPS連拍
係全像素追集連拍
最多100張，平均每秒10張喎

newflasher + FTF通吃咪得囉

你買張400GB插入去咪知囉

想知 如果著數既訂算

其實夠期嘅定義係點

XZP/XZ1

有無方法整走lock screen wallpaper嗰層灰色

但係我見衞訊仲賣緊5千幾 我部z2 最多咪trade到幾百 其實衞訊有冇抵用嘅信用卡優惠?

收卡果啲鋪都過五叉野
胃信好似用獅子有折

原來得$180折, 要買夠7千5先有$550 少到
見到sun mobile上台出機4千6, 但係屋企人有排先完約

頭先去衛訊玩下xa1 ultra點解開相機會有波浪紋

我部原祖z 仲收唔收

唔知喎, 我問過Z2仲收

2百幾 自己收埋做後備機仲好啦

邊間細舖信得過
想買 xzp

imobile XZP $4650 送 sony旅行套裝

肯定行?

佢好似唔係約特零售商喎

imobile 百盈電訊，我見 sony個網有間鋪個名同logo.....

巴打

我係呢度搵唔到

XZP 有冇以前z3咁核電？

冇， 4k mon下豈有核電

但正常都做到一日一充

唯有等

其實若果佢講明聯強貨係咪都冇問題

華X, imobile

華仁$4740話無貨，我先去 imobile買，你條 link會唔會係 揾賣電器經銷商？

有 autobrightness, 普通用一日 sot >5hrs冇難度

咁大獲,我仲諗住買

平時行1080p姐

抵屌！現金價？

點解會咁

我想問下點解1080P會比起4K冇咁用電?
明明1080P同4K都係咁多粒像數一齊著燈
可能4K要用多D CPU運算但MON永遠係用電用得最多
咁點解1080P會冇咁食電?

真心想知原理

衞訊啲燈係咁

好似1080P同行4K都係咁多電

最後幾問XA1 Ultra
現在買機仲有冇D check機碼check個moon有冇死點果D?以前買TX果陣有,唔知而家有冇

MTK CPU會唔會有apps唔支援?我唔洗cpu勁,但驚有apps唔支援

佢個Type-C都係2.0,咁係咪即係同usb-b既速度一樣
準備2398上台價入手

*#*#7378423#*#*
唔會唔支援

XZP 同 XZ1 除佐4K仲有咩分別
心大心細唔知買邊部好

mtk p20 都算ok
係打機廢， 一般使用冇咩問題

唔介意 冇4 k mon既話

xz 1 玩下3d scan同 android 8.0 冇得輸

仲要平幾百

電呢

xz 1 得 2700

差唔多到價了

SUNMOBILE xz1 同 XZP差400

xa2幾時先出？xa1想換

預計MWC 2018

cmhk 新客上台價xz1 3980

XZP會透過8.0更新有晒所有XZ1嘅功能
XZ1輕薄啲同用金屬

有無相

cmhk fb 有

要上台不了

2700又點

個site張cert用let's encrypt
係咪假網站

真

仲勁過xzp
定係因為8.0

Android Oreo seems to have helped out the most, particularly through its improved background battery saving features. This is likely how it managed 377 hours on standby, compared to the XZ Premium's 322.

8.0個慳電好好多

買XZP

唔係想水你,但你都比得起錢買旗艦機,
咁差小小,我寧願買XZP 起碼長命D
反正佢遲早都有8.0

不過xzp 太大部
如果唔係前排都買咗
xz1背部唔係鏡面好似cheap d咁

咁計xz1都一樣咁大部

一直都諗緊 , 之前有巴打話 jdi 易打柴D
即係xz1 都其實無咁噤用?

同我部z1一樣大
xzp好似長d闊d

我都係用黎睇片睇漫畫上下fb,玩D普通game咁
BtwXA1U同ZXP同期出,個散熱是咪都改左同XZP一樣
好似搵唔到呢方面既資料

唔會 理論上XA1U仲係舊設計

摩爾紋
光管頻率問題,同電話無關

咁會唔會好熱呢

鬥劈？

屌$3980既話 吸引過xzp喎

遲d Xzp上左oreo會否變核電呢？

老大都買xzp，不解釋

而家都好核…
之前的用6s 尿袋不離手，xzp 用足一日無難度
其實佢舊電係有3400，sony報細數

請問XZ1係咪用得返XZs嘅mon貼㗎?

imobile好似仲送多隻耳機好似幾抵玩

冇錯, 佢條link唔係手機產品經銷商,
佢條link右上角寫左

準備聽日入手 xzp
仲未諗到邊隻色
但反正戴套個背都 show 唔到出黎
有咩要注意?

有冇巴打實試xz1好想知舊電掂唔掂

諗返xzp用sharp mon而xz1用jdi....即刻打消左買xz1念頭

唔該巴打

自膠

屌隔離post班ifandog係咁盲撐iphone有幾襟 真係好on9

明明iphone升一兩代ios就會lag+倒水電, 唔升又用唔到app 班友係要盲撐

同我同期買iphone 6,6s果班 全部屌哂鬼 舊電又倒水 又成日發熱 lag 個個一係換7plus一係就s8+/xzp 今日android nougat/oreo絕對順得過ios10/11囉 班友仲停係android 5.0 vs ios 8既年代

我自己就係由android-->iphone-->android的好例子 xzp > 7plus>>>>>>>>>>iphone6

iphone保值就真既， 襟用麻麻

sony除左 z5p xzp其他機價錢插水太快

但用上手感覺唔錯

你地自拍會否自動美顏左？ 硬係覺得auto mode有少少美顏

一路都係得4k係sharp架喇

佢off左美顏都有美顏
冇咁重手囉

窮撚問二千幾蚊有冇邊部抵屌？

等XA1 plus

窮撚一問，
而家買Xperia X Compact 好嗎，網上我見大概$3000。
平時好少打機，常用都係WTSAPP, 睇下股票，上下網咁。
感謝

$3000? XZ都買到喎ching 如果好少打機我諗$3000你大把選擇 唔使揀x compact

電話台就完。想轉csl。因為有英超
想問 500一個月出部xzp.簽24月。包英超。全限不減速數據。moov。4680預繳
定就咁轉台 320一個月好
定出面買xzp就咁買部機。邊度抵同有免息分期。
ps 窮撚

sunmobile 4698 分期391.5/月

上台出埋好定出面買好/.\

4698係上台價

因為想揀部細啲既機，但市面上又好無乜選擇。

咁梗係買淨機 再搭個平價電話plan啦

出面大把sales <$200/month俾到6gb全速你 就算真無限都有台做到$266/month

imobile有巴打話做到$4640 有官方保

俾多少少 買XZ1 compact 起碼開心地用到兩年以上

XDA有人放咗3D creator APK，唔使兩日SONY即刻施壓叫DEL咗佢

好心佢嵌個app入system啦

啱呀 XZ1 Compact啦
防水 835 更新支援又多啲

XZ1都上咗市仲唔放8.0

冇咁快
大約十一月

xzp 開whatsapp 好lag

xzp 冇事

xzp冇事

糾結緊買xzp定xz1好，鐘意xz1個size同機身多d 但又想要4K mon

2部買哂

同我一樣，想要鏡面，但係xz1 個size 最fit
有無人知imobile可唔可用信用卡?

又想問,xa1U是咪都係冇陀螺儀?我睇XAU好似冇,xa1u會唔會加返

細店比卡要收幾個%

好似+2%

想問下邊到有z1c既實機睇？
想睇雨外形同手感

Xzp 一開即有 零lag wor

Xzp la
4k mon仲要係sharp出品

部XZP唔錯 外型殺晒

睇睇下都係想買xz1
巴打有咩細鋪推介

過幾日得閒去出部xzp
頂唔住z5粒810

XZ1C
大舖有啦

XZP/XZ1 dxomark會唔會過90分呢

Well 岩岩試完
XZP真係堅，上網快。
分分鐘快過我部7plus
然後facebook無斷 無疾 睇片果震
晏啲試埋apps
認真 超正 同部濕鳩XZ無撚得比

兩部機都有 可以做啲簡單test compare iphone 7plus

都係選擇xzp，去左深之都無曬銀色

嘩 走去鬼都😂😂

諗下好喇
87分不能再多

果到平唔平得過4k3行貨先？
平唔過既 去肥花接人地啲劏機
一定抵買過果到既行貨

on9先去深之都
有英京華仁唔買

見到有間sony 特約，又就腳去望下... 一開聲就屌...

我同事都係深之都買冇問題wo

出左XA1 Ultra了,但個check機碼用唔到

屌 原來sony啲濕鳩內置apps會影響部機
even我換到XZP玩candy crush一樣疾機
後尾我而家停用晒 無事
搞撚到我蝕左部XZ
佢老母

依家邊到買xzp最平?
近期仲有無機會跌

咁快

sor眼殘自膠
以為係XZ1
sor

Premium系較難跌

例如咩 點會咁誇
咁啲大舖demo機咪

好lag wo,係咪太多msg有影響？

認真,唔係老吹
XZ 我玩係lag 1 lag
XZP 又係, 一停用左,無晒事
屌鳩佢 應該係Xperia 貼士/ actions
真係嬲,佢老味

anyway, 呢下真係膠,都唔知做乜鳩

停用左內置果d試下

Welcome to family of xz premium

imobile

頭先去左胃信試xz1

個身感唔錯 但係外表真係好中階 冇xz premium果種貴氣

屌，買左個 devilcase 3d mon貼兩個月，唔撚知咩事近前鏡位附近烈左少少，搞到好撚柒
有冇巴打有好嘅xzp mon 貼介紹

唔貼

裸跑咁勇
我會好無安全感

上面好似有人真全裸

XP有冇得升8.0?

影片建立工具要停用自動制片

我有個朋友又係
del左whatsapp再裝冇事

用左套都唔安全啦

冇影響架，用緊冇事

新機落地緊係停撚用晒啲濕鳩垃圾內置app先

想買zxp但送埋d垃圾耳機

雖然老母好中意Sony 但幫老母轉會iphone 了，怪就怪我我老母太煩，連較個鬧鐘都要搵我，仲未計佢唔見左個app icon 都要搞著我 各位再見

有

自己睇下而家買XZP送咩耳機

好想要

xz1 有冇得縮 navigation bar?

算係咁，送耳機已經好比面

Me

怕乜丫屌 部機咁靚無謂遮掩！

是常識 尤其係制片工具

android 7.1.1已經簡單到同iphone冇乜大分別 set鬧鐘一禁桌面個clock就得啦
Anyway慢行 留名睇你update完ios後 老母又唔識用

我會叫佢落Apple store 搵班19

冇玩candy crush 但點睇都似隻game問題

1定唔係
我用咩擔保都得 係機問題
我舊android新android都試過
同一款APK 同一牌子
不過anyway解決左，亦都令我可以有機會買到XZP

原裝衣機邊有人用

出左xzp喇。銀色
轉會黎罪大的
係有樣野好奇怪。。求師兄解答
桌面whatsapp個icon。唔會有右上紅色果個信息數字??我較過晒都無。。應該點整。我得mon既左上會有提示。。

咁就唔知 最少我其他game完全冇事
但成日見咩廠既新機都有人嘈玩candy crush好lag

要換個launcher
sony果個冇

launcher係咩。。

例子

有無停用既list黎睇下
block定佢先

我download呢個。不過都無數字。。係咪要較。。
同埋禁邊度可以隨時轉sony原本個主題同埋nova...我唔識轉番要剷左先轉到。。

唔該師兄。an機sony新手。。

同埋想問4k mon係咪就咁就係。定係要邊度開

xzp 銀定黑好

要裝埋下面個plugin

再係nova setting > Notification badges

長用一個home其實唔駛再轉返sony果個
btw setting > apps 入面有得set default home

點都要番個普通透明套啦

Android機用nova launcher 體驗pixel風格是常識吧

其實原廠launcher有badges 只係現時WhatsApp/Xperia Home bug咗

咩係pixel風格

黑

原生古狗launcher風格

冇用開原本個launcher真係唔知

平時行1080P
睇YouTube 4K片去影片質素較2160P
如果條片得1080P YouTube較1080P就得
會自動增線去4K
用原廠相簿app 4K會自動on

可以去拎個降噪耳機

notification badges中文係較邊欄。。
我搵過晒都無。。

平時1080，睇片睇相4k
但平時1080會升頻4k,所以細節好過普通芒

想問下xz1同xz1c比
邊部電量耐用d

緊係xz1c

應該XZ1C
電一樣但XZ1C 720P mon同2x2 MIMO

降噪耳機 幾時買至可以換
sony 寫適用於由即日起購買Xperia™ XZ1或XZ Premium之手機客戶。

usb3.1都cut埋

未讀計數

xzp係咪暫時企硬價？
部Z1呢排越來越多問題，頂唔住喇

手已入
btw 柒到仆街
禁 10 樓
8 樓開門我唔為意出左
肯定行
算數

幾錢有耳機同袋

xz1點解背面冇鏡面

唔係Premium

有咩Moon貼推介?頭先去間鋪問部x1u既貼,唔係全包就50,全包就110
而家用緊wc,機送果張貼兩邊成條La係到
兩邊係2.5D,有冇人試過D水凝貼,好似曲面水凝貼先貼服D

想問下係咪有方法可以耐D保養期?

同埋有冇d咩apps可以block廣告

block this

xzp仲有冇z5p打陣機都辣手既問題

細鋪4.5k冇得輸

果時z1都有
係差果幾舊唔知買xzp定xz1
xzp好似太大部

Play store有?

差不多

我應該去imobile 買

唔root要開vpn 唔想睇到vpn個logo

唔知堅唔堅？Sony真係要出全面屏旗艦機？？仲有從明年開始索尼將在對旗艦手機的記憶體上進行調整，起步至少6GB起？？
如果係真嘅就好喇

z5p係粒u問題
唔再係810當然冇事

繼續吹.gif

另外再問，今次個3.5插耐唔耐用，而家z5p個窿半年玩完

買咗

未有人出事，答你唔到

想買部粉色但係又想要4k mon

乜柒都冇 47xx

想入手xzp 而家用緊iphone6
會唔會用耐左愈來愈lag
應該今晚買

一年後再答你

一定係銀 買左黑後悔

有無巴打有xzp包哂全部機既防指模既貼推介 想唔用套啦

有冇送旅行袋？

起碼流暢用到兩年

咁我入手了

要去官網down APK

ZX1C 賣緊未？
邊度買平

Welcome

係官網規格度見到有粉紅色

點解

旺角買完記得順路去換埋個降噪耳機，唔駛行多轉。

出年肯定有

玩左部新機(xzp)一陣，有兩個問題
7.1.1 係唔係無左雙擊螢幕解鎖/上鎖
同埋個slow motion 雜訊超多，喺大白天下都ok，但係室內開左燈都超多雜訊....

呢兩個都係正常問題，第二個慢拍一定要光線夠先得

唔係7.1.1無咗
係XZs後無咗
你隻燈閃爍率低咪室內得

你新嚟?

咁個power 制我怕會好撚快按爆....

唔係成日入嚟 有錯請屌

其實唔關事, 用攝影角度黎同你解釋,
正常拍影片大多數係30fps/60fps, 相機快門會係1/30秒 or 1/60秒,
但當你用slow motion時, 960fps因為需要1秒960格畫面, 所以相機快門係1/960秒,
係同一ISO, 光圈設定下, 鏡頭攝入光的量少左8~16倍, 所以畫面會暗好多,
而當然畫面黑哂係冇用, 所以佢會拉高ISO(sensor感光度)補償,
但拉高ISO的後果就係會雜訊多,

當然其他手機, 120fps, 240fps等等都一樣有呢個問題,
但因為相對地快門冇短太多, 所以ISO唔需要拉高太多, 所以影響不太大

耳機可以換架

睇你點用

on9,緊係買黑

想問下送降噪耳機係幾時開始
我見佢個網又無寫幾號開始
因我部xzp 係上星期買
唔知符唔符合
thx

唔合，佢出xz1既優惠黎

得2000個會唔會極快冇哂

今日上大陸整翻部z3c 即時想丟左手上部ip7

手機大小真係z3c先係最好

XZP 都有，我早幾日13號買，去旺角換我見佢有兩箱响後面，但得翻白色。

屌我聽日去，希望仲有貨啦

z3c仲衰 個rom得16gb

係邊換?

其實我而家呢部3k入手
無投訴 爽到爆

戲子

覆錯sor

2手定上台？

點解咁平

二手個價都無咁平啦下話？🤔
個手法同劏機一樣既姐
有人急住套現 我咪

XZ1 藍色已入
禮拜一去換埋個藍芽耳筒先

有藍芽咩

究竟升咗8.0跑分會升幾多

記錯，降噪至啱

幾錢

入手xz1 上台42xx

原祖z 終於可以榮休

升級分別大開心使用

xzp xz1
如果主要用嚟影相拍片聽歌應該揀邊部好

imobile果度叫我玩夠七日先好去換

xz1用落發現個芒都幾黃下..有無手足都有同樣情況？

只講大小， 一揸翻上手真係爽

台灣論壇都有人咁講 , 之後佢拎去換,唔比換

頭先都睇左，而家將白平衡推到最藍都係偏黃

台仔個邊話暖過xzp

應該又用返6500k做標準

身邊無機可以影比大家睇...
不過有機會見到嘅話可以留意下xz1啲色水
真係好黃

xzp 黑 加 xz1 銀

賣走iphone7

XZ1入手！－陣去MK 換埋個耳筒，希望唔會玩曬啦， 部機用咗半晚，暫時表現理想 反應好快， 未有機會試過3d， 期待中

但係街舖唔見有賣

百記見到有

做咩用單手影相呀
聽歌如何

唔係九龍得尖沙嘴咩？

吓？ 我想官網睇 去有三個地方， 葵涌灣仔旺角

巴打你係咪畀人老點做

係wow
唔知乜事眼殘睇錯左
巴打一間唔該留意下黑色換哂未

現在出發! －陣update你

我有時都係單手影相用尾指同食指夾住影

但 xz1 色水好似

變左鐵殼打機熱唔熱？

兇宅都有dummy

間嘢星期六開一點，不過我趕時間.....所以聽日先换

玩咗兩場傳說， 完全冇發熱， 電量亦都好正常， 流暢度相對比iphone有啲位差啲， 不過一定好過我部垃圾三星S7 edge,

申利 iPhone 7 and 三叔S7 edge 在手

咩位

想問樣on9野
其實MON貼有好處

甚少， 通常都打橫雙手影
不過其實我係想問兩部影相質素係一樣

升8.0後一樣

有咩好處?

唔係散熱更快咩

JDI一向黃mon

XZP有咩機套推薦

突發要買部平機俾屋企人，三千樓下，x定xa1 好？

有冇咩方法可以令下面個back同task制調轉位
即係個三角形同正方形

事實證明post係2樓都冇用

中左伏
xz1冇左small app
想問下仲有乜方法閂網都可以聽youtube

最緊要會唔會有a b mon
e.g. 日本機用靚mon 其他地區用垃圾

sorry

出xzp暫時係唔係imobile最抵?行貨黎?

Imobile買過正正常常，有保，但先錢後機

請問 I-mobile 買會送d咩野？

咩都無得送
你係男的送西面服務，靚女就送笑容

mon 貼都無張？。。。咁去 sony store 買計落好似仲好? (利申：已經係 mysony prestige 會員)

除左z有abcd芒，打後都係得一個供應商
不過根據過往記錄，jdi芒易奶野

sony張貼流到仆街
我都出去買張imos 3as用

headphone已到手

imos 3AS 貼有無以下呢個post講既起泡、易爆問題？

我買親都無，只係平過大鋪

驚佢唔夠貨量用大陸野 其他廠都試過

有冇人知幾時有Android 8.0

xzp 用家

3as膠黎

想問下各位xzp 用家
我係屋企影相個時好似冇iphone 6 咁清 係我唔識用定有啲咩要調教

sony低中階會用台仔同強國

冇ois係咁

行均成個星際信和都搵唔到XZ1 Mon貼

xzp唔係有ois ? 要係邊到整
琴日先入手 好多未熟

新果個3D掃瞄功能是咪得旗艦果堆先用到?xa1Ultra好似玩唔到

係
不過你可以試下裝apk試下

你知唔知咩係ois

我而家係東門 西華宫都無....

你以為係iphone咩
xzp個時等左1個星期先有貼

裝左個唔知岩唔岩既,裝完佢話啟動唔到

行過問下啫,有當然好，而家用緊跟機張貼都ok

睇黎xz1 再睇下先好,或者等下一批

伏已

班台仔話呢次XZ1用7300k做標準，所以係偏黃左

Iphone6都冇ois

我覺得室內靚過ip6喎 我都有部6s

有8.0未

預左佢又會出古惑
同系列既兩部新機 兩隻唔同mon

屌，本來想揀 Nokia..
後尾都係對Sony信心大啲先揀佢，結果...

有冇人知點解冇左double tap呢個功能

sony 一路都係sharp/jdi/au架喇

因為班垃圾工程師搞唔掂呢個功能
成日自己開芒
明明只要用距離感應器解決到既問題

我指係估唔到佢同系列機會有幾個唔同色溫嘅Mon出現

好想要返double tap呀

部部都唔同解像度，唔同色水好正常

XZ1 compact出左未

未

幾時
我唔想出X compact

今個禮拜尾

x compact真係

xz1 compact 除左得32gb rom外都算ok

2017嘅flagship竟然連基本野都比唔到

storage已經大z3c一倍，重有MicroSD可以插，重想點

？

835+4GB RAM+720p+2700電

真係有出

4670

差個自護logo

自己淘寶買張貼上去

解像度都係hd 同fhd 關咩事 仲要兩部都係旗艦機種

個問題係邊

唔同供應商

今次又玩A B mon ?

但上面唔係已經有人講左話XZ1同XZP都係Sharp芒咩？係XZc先係jdi？

咁問題係，點解Sharp芒嗰兩部機都會唔同色溫？

其實色溫 唔同批次都會有分別啦
更何況唔同型號既mon

無乜嘢大問題嘅，色溫校白平衡都得。
不過xz1個觸碰都唔太靈敏

啱啱換完，灣仔得白色

係真唔係呀，香港有我9衝

my sony會員價 xz1c $3998

應該真

唔知賣唔賣到3千幾呢

一早知，問題係出面有冇有保又平過佢

Double tap

3998

the club有換領券，4300買xz1

裝nova launcher有冇得用返double tap

咁樣得Screen off

一定要kernel有enable到先得

十月底

xz1 無root 無得用adblock 好多廣告唔慣

屌，唔係丫，買咗先爆單咁嘅野

紅色勁好j

我覺得唔會出

咁街外咪可能賣3500

額外1年保養係咪姐係兩年保養

要等咁耐

仆街 immigrant wtsapp 搞撚左半日

ios轉android

裝custom navigation bar 整粒extra button做power鍵

整左 但成日都慣手用返粒power button

想問下咁多位巴打 依家係咪買xzp抵屌過xz1

Xzp imobile $4640
Xz1 imobile $4988

xzp全年旗艦，xz1半年旗艦

冇錯

csl 4300$ +500pt 積分 for XZ1

佢今日同我講4650

8.0都係無night shift

望住人地oneplus5乜都有齊

仆街sony可否加返少少功能

屌貴返$10 ？
Btw 依家好似連旅行袋都送哂了

4650係邊部機?

屌，彈弓手嘅

Xzp 個指紋失敗率都幾高
有時重開mon幾次唔得 劃9宮格unlock 再試先得
之前用 ASUS ZF3D 個指紋堅正 又快又準確

依加先出xzp是否不智？

不會

Sony已經係數一數二好

HELP

坦白講, 待機一段時間之後用指紋解鎖成功率係低過用用下熄一熄mon再開

想問下xzp用家部機有咩缺點？
如影相,電量,流暢度等等
想出機前參考下

有同感
有時係咁

重
但iPhone 8 Plus同Note8出咗後
呢個缺點就消失咗

xz1極敏感
有時想睇下幾點直接同我unlock
還我double tap

我自己覺得其實同7plus差唔多重量
喇叭會細聲,電量我覺得差唔多
至少同部7plus同level 甚至好過7plus少少
影相我覺得都係iphone 優勝,
可能我影室內, 街景我未試過
整體黎講 我覺得真係唔錯
不過而家同7plus差一千,又有d分別既

雖一一樣唔好既 我覺得係個輸入法
真係得on9黎形容

未慣用指紋unlock

買乜送袋？

xz1想問下點可以拉落黎果到快速轉lte
同埋有乜鬧鐘apps好用
原生果個set野勁煩

今日買左xzp，有袋送，$4600

用左一日未試過咁喎

xz1買咩牌子case好？貴少少外國比運費都冇所謂

邊間買

你入得唔好，因為我都試過入得差成日認唔到

sony mon啲色好唔掂

我網上問話4650
你琴晚去買現金價

覺得顏色唔靚可以返去用燒屏OLED mon喎

你都戇鳩嘅，而家佢tune色tune得唔好咋一嚟就叫人換OLED做乜鳩？

XZP果隻mon就真係好
其他果啲膠膠地 同amoled無咩分別

睇嚟XZP都係JDI喎

JDI

Help this company

用google 粵語輸入法啦

imobile?

局住用

等rasta banana

yes，我行入去問佢係咪4千6，佢話係，然後俾錢check機，都check左幾耐下，暫時冇咩問題

翻手機黎咋傻仔😂😆

😂😆

一定唔係jdi
sharp/友達

其實邊間造mon有咩分别

Xz XZs .65已出
只差XZ premium

裝完 Nova notification wtsapp 都係冇 number

xzp 3 日用家包膠

camera 冇正方形 👎

可能裝左玻璃貼
打字靈敏度👎

指紋鎖反應👍

只可以用右手解鎖👎

電 OK 👍

冇玩 game 效能 unknown

影相有輕微 latency 👎

相機效果過幾日再試

到底點，想今日去買

check 過 service test mode ,total call time係0 面低貼未撕，冇氣泡

Update Found for Xperia™ XZ Premium Dual (G8142) - Customized HK (45.0.A.7.137)

唔使理樓上

imobile係特約零售店黎 你check左service test mode咁一定係原廠行貨 而且有保養

其他細舖就lego機

OTA未有

I mobile,買完機要拎咩同邊度拎耳筒

1900萬係4：3
1700萬16：8

用垃圾貼會影響touch,所以用緊imos 3as膠貼

指紋我2隻手都有set

好似係

等你包膠

我想要 1：1 佢冇

自己裝個相機app囉
sony一向唔係以用家為本

OTA有了

已升，反應又快左

係唔係大陸之前up wifi果個版本

想問下依加買xzp仲有冇送多一年保

上個版本係120，呢個版本137

xz1 新入手 真全棵感覺非常好
btw 有冇人知 47.1.A.2.324 係更新啲咩？

新機咪bug fix囉

我都係全裸

咪就係仆街囉
係都要人裝多個 app

我用咁耐都未用過1：1

但Time lapse都要裝app

正常指紋最少都set右手母指 左手食指 2隻掛
點解成日有人話只可以單邊解鎖

我情願佢少野 我有用先裝

右手食指 左手中指
利申 左手拎電話

右手拇指 左手食指 最方便

XZ唔敢update

up left ok

XZP update 定XZ?

睇4K HDR仲係lag

120 137都係XZP

打飛機射多d

睇youtube?
youtube我無事wor

youtube問題

部xz1係咁重開點搞

右手母指食指中指
左手中指
咩角度點拎都解到

想問下點強制閂機

4k冇問題
係4khdr會lag

power + vol+ 長按

reboot得好密? 入safe mode睇下有冇事先

上網搵完
可以強制閂到
但一開就都係咁LOOP
白色開機晝面,等一間跟住黑MON
又重開
左上燈係藍同綠咁閃

想問下點入safe mode

似係中獎 係邊間買？

sunmobile,買左3日先出事

之前好似話電訊商出機伏啲?

其實好似係835問題, 食唔到vp9.2

咩嚟

大家display size較大中細?

點set? 我無事wor
lag係點lag?

細

話左幾多次sun同csl賣既sony係次貨機
咁多人奶左野仲去買

較細底個條野冇咁曬位

我未奶過喎

新機應該都冇次貨掛

google自家格式, 普通4k片係vp9.0, 可以硬解到, 但hdr片就用vp9.2, 硬解不能, 只有軟解, 所以lag到飛起

而且唔只xzp, 其他用835既機都唔得

同意

今次XZP update明顯有改善

下年3月係咪又出新機？係就唔換住

如果接照以往睇
3月 MWC 係發佈中高階機(唔排除好似係今年咁出部上半年加強版旗艦
9月 IFA 係發佈下半年旗艦

傳新design

custom 338

咁唔駛入safe mode, 入廠啦

佢真係ON99, 一講少少意見就起晒鋼
同你講我係正宗SONY FANBOI嚟
乜柒都用SONY, Z系列都用咗好幾代, 用緊Z5P,
覺得MON嘅色好唔掂

宜家先9月 仲等到半年

全新既次貨

我都係SONY Fans。但而家擺明係佢未Tune好色就擺出嚟賣，咁都可以比佢串

開facebook?

但放係機入面既hdr 4k冇問題喎

sony:我呢到有批有D問題既新手機想平D放出去
csl:冇問題我都平賣

137個指紋解鎖好左好多
個芒色水又好左

z3/z4/z5個期係偏藍8000-11000k
為左推亮度呃人
因為一較返6500k色亮度會大減

三星個keyboard好垃圾喎

每年3會會發佈年度旗艦
睇佢今年發布完又係冇cpu搞到delay
可能又同xzp一樣delay到5月尾先出

傳窄邊框design

點都唔夠Google粵語垃圾 得個design靚

如果sony整sh01g個設計就正

Youtube lag係咪你地wifi問題？
我睇無事喎 有無片share?
2160p60 HDR又唔見佢疾

認真 佢今次隻XZP sRGB既色真係唔錯。
拍得住我隻Dell Mon
同XZ比真係兩回事

留意下係sun/csl出機xzp個班人成日都話芒有死點光點
我個朋友個csl出既xzp插電腦會reboot

你比你睇個條link出黎比我地試下

今次xzp個srgb mode應該係第一部sony 認真較既mode

xzp升完137個用電低左好多

WiFi收得好左好多
同埋個芒色水好似又有改善 唔知係咪心理作用

我都覺，好似又sharp左

ZX1C門市出左未

我又冇咁眼利
不過Wifi同lag明顯有改善
Btw 我部sun mobile出嘅XZs都似次貨

快啲出

唔係聽日咩

Sony 個角位桔到掌心痛既設計真係世界級

咁先好

照咁睇
呢D電訊商都次貨 咁果D乜鳩細鋪更垃圾次貨

你隻手牛油嚟?

一向咁樣揸住部電話用

手殘先會用掌心黎托住部電話

咁都係去返SONY出機好過

係，sony store出機一剔過
對上幾部sony上台買都奶野

跟機果個hdr片冇記錯係h265黎

之前hkepc已經有人試左, 跟機player播唔到vp9.2

呢部一定係compact

好想快d 知門市價會平幾多，有咩送

咦 我停左佢喎 用緊mx pro

弱智 係compact 隻拇指就唔會淨係掂到mon中間 定係小學雞手

我想問下部機既觸控反應可唔可以較快d

條片邊到搵出黎

示意圖姐 我最盡伸到去左邊

[url]Xzp觸控有問題的看這邊！！
我學佢咁set真係有快到

邊個咁on9開慳mode

我係開左先快
唔開仲慢

有冇巴打用過水凝膜, 好唔好用

而家呢張玻璃貼, 唔貼合個邊位

聽講水凝膜可以貼到? 但保護能力會唔會低左?

但你條link係關閉唔開喎

換左 imos 輸入都係唔夠靈敏
準備 email 比 Sony 叫佢加返個 1：1 camera
btw
d 相太大可以係邊 upload 出 lihkg？

用過 痴油同啜手d

芒會唔清

用緊lihkg upload無問題
同埋sony 唔會為你一人加1：1

圖片上傳用uptow

sRGB 偏綠喎
用緊

冇一隻 app 1：1 係好用

屌你老味！cmhk 新客上台 xz1 $3980

cmhk狗都唔屌

巴打用開咩牌子貼? 諗緊買靚貼定上淘寶是但買張算

第一頁有寫啊
1. imos
2. ray out
兩張都用過
宜家用緊ray out
但唔知點解會入左塵入去

唔怪得之sun mobile d sony機平咁多啦

第一頁D套同貼都好貴下
想搵D便少少嘅

貴有貴保護防油 平就平 可以成日換
下下換親都要200幾蚊好貴
我就係人板

水凝膜 痴完過一兩日乜都清
不過自己痴就預左買多幾張試
真係好難痴

究竟xzp會唔會出紅色

梗係搵朋友上台自己劏機

想問下各位 xz1同xzp 邊個舊電襟用d?

有冇人兩部都用緊

有支野比你噴果隻水凝膜? 好易貼喎

目前XZ1 更新8.0後應該差唔多

唔會

有xzp既人唔會買次旗艦xz1

做你朋友都幾慘

其實住新界的人係人仔台先收得好 咁有朋友住新界東 有可能會搵佢

隔離post 見htc停牌
莫非真係要賣俾google 台仔

如果係咁就兩邊都爽

XZ1C sony建議售價都係4298
睇黎csl果個3998都算貴

冇3千頭都唔會買

估計大舖即出減300左右啦
細舖可能減5-600

xz p推到最藍仲係好黃

sony 之前D機太藍咋

已經寵壞咗我對眼

唔好玩，我以前用藍mon samsung 都覺得xzp mon靚

早2日玩部note8勁delay
心諗做乜9

衛x都係賣39xx

xzp有冇邊隻貼連埋鏡頭貼？

有冇人收到更新？xzp

明明會員優惠都係39xx
大舖都係一樣價

更新咗

同 z5 p比

devil掛 不過唔好用啦 影響質素啊

想影升上天堂相？

好地地點咩鏡頭貼

wow old new is so 唔識串

用鏡頭貼嚴重會影響光學質素
你有冇見人相機用鏡頭貼？

遲下買sony粒wf-1000x

Somy以前不嬲都係一手價錢 二手科技

直到xzp.... 真android機皇

遲下想買1000x mkii

wf 1000x聽講月底出

有冇人玩傳說/王者成日爆ping
我用wifi玩未入場都200幾

你network 問題大啲wor

XZ1 裸跑會唔會易花，想裸跑因為佢個aluminium case好型

xzp係咪仲有耳機送？？

咩係1:1 camera

正方形

speedtest冇野
測過wifi又冇野

係

咁係game問題

有冇人行左去睇價

我之前用Z1 個鏡頭花晒，唔知係咪因為放褲袋

因為z5之前塊鏡頭都係膠
去到xz之後先用玻璃鏡

xz1c只係送一年保養？
4字頭落唔到手

XZ1C新機服役

how much

3998送好多野

希望更正到

喺邊度買呀？

detail

Update Found for Xperia™ XZ1 Compact (G8441) - Customized HK (47.1.A.2.324)

Update Found for Xperia™ X Performance (F8132) - Customized HK (41.2.A.7.65)

胃信

Aluminium一定易花

送5200mah Verbatim尿袋，120cm Type C線，機套，Mon貼，雨傘

雨傘

係㗎？咁我唔貼lu

想問下各位巴打，2018 概念圖係唔係得依兩部？
同埋2017 仲有咩機未出？
Z5P想轉機.....

2017出曬
concept art不睇也罷, 只係啲唔知咩人作出黎

Speedtest 測香港ser緊係無事

我之前都係***
但因為靚機全部都係曲mon
接受唔到先轉會

fake

你walkin定之前訂左機?

喺啲咁敏感時期打錯

點解新一代compact下巴仲大過z5c

送完即止，我尋日去佢話得返白色

好期待

曲mon仲要拉長，多垃圾內置app
最後一部係設計靚既就係Note 4
唯一可取係中文筆劃打字keyboard 好用
同埋開剪貼版好方便
依家用sony 局住要轉用速成打字

其實sony 下面條bar 可唔可以整做有需要先彈出黎？

裝Google粵語

無

算啦佢速成幾好用
不過以前打慣筆劃唔捨得姐

同親人宣教講Sony
啲人都當我傻仔繼續用三叔 LG
可能以前Sony 機歷史唔好？

Dxomark XZP 83分

Sony 手機保養好唔好？

no eye see

仲衰過XP係咩事
可能因為dxomark用咗新計分法

新計分法會計埋相機速度同zoom後質素

只能講 輸到仆街

用左幾日xz1 唔錯，可能我唔打機，用量細用家
佢散熱好似做好左，幾日玩都無暖過
電又好好用

compact咪仲耐用

會嫁咩

720p moon

買XZ1C 要check真啲個mon 開左幾部都有光死點問題

dxomark比錢就買到分喇
睇下1+5個分都知

邊到買先
又csl定sun?

以前我都用到屌鬼

最近試左一次，好過以前好多
比副廠線搞到叉電得0.3a,夜晚放低第2日拎得
換左底版

衛信

1+5用緊舊計分方法

過唔到心理個關用720 mon

4k先正

DxOMark delete咗xzp個分數

正常

仲喺度喎

4.7" 4k mon有撚用

前幾日上黎問左幾個巴打whatsapp問題
唔該晒先。問完較忙無多謝到你地

今日放假終於去埋拎耳機
灣仔黑白都有
不過本身有耳機用。唔知放唔放到$$

另外借個位問下用梗XZ1/XZ1C嘅巴絲打，有冇phone idle食電嘅問題?

我講xzp個4k正

xzp 電量係唔錯
但係我用 Google 筆劃輸入都仲係唔夠快囉成日 miss 左 d 筆劃
我 iphone6 轉過黎筆劃從來未 miss過......

嗰個有降噪功能

可以較快啲的

一樣，右手拇指同左手中指正常使用，右手食指中指係喺手機放喺平面嗰陣用

我覺得以前仲好，二合一之後要一晚，之前四個鐘

屌 8.0通知彈出來好撚阻
有無得唔彈只起左上角

do not disturb入面較

XZP終於消失在dxomark

點較

姐係好用？定點。。。

啱啱都話冇咗
會唔會係太低分 Sony比錢叫佢唔好出分
寧願冇

真！我果部Mon底漏光

個續航力係痴線

終於有翻Z3c核電感覺

玩電話玩通宵仲有40%電xzp有神快拜

最後都係83分

係街見xzp仲多過s8/s8+

睇電可以既

可以隔走巴士同地鐵嘅噪音

差個相機就完美
不過我已經對個相機好滿意思

隻耳機要夾sony機先用到

使咩睇呢D分，比錢就搞到既

唔好呀嗎
唔通頭水唔掂

ips正常都漏光

Compact系統佔幾多位 ? 得32GB ROM

而家應該出XZP定XZ1

睇你想要幾大Mon

中文輸入關 slide事？

有冇xp撚更新左？
有冇伏？

點解去到2017 個cam 仲可以油畫成咁 xzp

總之我而家打好快都得

好咗好多啦

啱啱去旺角換左個降噪耳機
好彩仲有貨，不過得番白色

拍埋部z3 度都唔係好得好多

好似冇伏

其實點用連拍

禁實個影相制,好似係

想問下 8.0 係唔係無咗搬d app落sd卡?
裝完app已經得返一半位

xzp個芒成4k，放大邊夠解像度
z3個芒先1080，緊係覺得冇分別喇

94 vs 83

完全係岩岩好時間就iphone出新機而調整個評分制度

由佢俾oneplus5超高分果刻開始 Dxo公信力已經跌到零

94....好勁

算啦
雖然我都好鍾意Xzp
但係佢相機真係輸

唔理其他機
屌
依家希望Sony 1080p60同4k video 會有五軸防震
我就心滿意足
理撚得人地100分

算鳩數啦doxmark

一來收錢，二來谷雙鏡做大趨勢

加大光圈
寫好相機app
加OIS
雙閃光燈/加光閃光燈
真係咁難咩

sony表示, 唔做都大把傻仔買, 點解仲要做

我認我傻先用咗咁耐大法 而且會繼續甘願用呢個傻仔

花生

過幾年先擠一項落去

買左xz1c 唔知點解過唔到d apps落sd卡 放張卡落部機format左都係咁 有無巴打知點搞?

同某電話公司用無反影嘅廣告一樣

同問

9月嘅security patches嚟

諗起

xzp 個mon有時會係咁閃 係咪os問題?

放 XZ1 藍 9月22號sun mobile買入 有2年保 仲有6日有壞即換 $3900

telegram @vic952

咩事咁快賣

老母唔鍾意sony 比人嘈

話你用埋d日本仔野?

佢話部機好樣衰

我都係 中左伏機？

firmware bug黎
我update最新後好似冇試過 唔知係咪fix左

你指系統最新個更新？ 我都update左

姐係仲未fix
開自動調整亮度就唔會有事

快了快了

機問題

我長開自動調整亮度所以冇野？
唔係喎，我記得個bug係開自動調整亮度會自己跳亮度

Photo細分頭五個
Exposure & Contrast
Color
Auto Focus
Texture
Noise

XZP
(83+74+88+68+58)/5 = 74.2

iPhone 8
(89+77+83+65+69)/5 = 76.6

iPhone 8 Plus
(89+78+74+64+68)/5 = 74.6

Pixel
(90+80+98+70+65)/5 = 80.6

閃光燈
變焦
背景虛化

最後嗰三個根本係為咗iPhone開路，尾4就見仁見智，但實際上頭5個先最緊要

啫係部機出左事？

點解xz1c細鋪仲貴過大鋪

想問下xz1有mon貼未？
同埋有乜mon點推薦
唔洗磨砂，主要保護個mon

係點跳先？
我記得我120個陣係開自動調整亮度成日會自己變暗

閃爍咁

辣殺蘋果

正常係強光下會變色等你易睇d
但個bug係某種光度就不停轉色
開左自動光度就會冇事

講完覺得自己1999

咁又冇試過，你成日出？
咁可能係排線問題

無得掛電話繩

一定唔關排線事
台仔上個firmware開始都有呢個問題

auto

manual

manual

係，我呢部都係咁，跟住開左自動調光左熄返就沒事
佢唔係平時遇強光變色個種，係好似成個畫面個光度快速咁拉高拉低

今曰出左部xz1, 岩岩先留意到個mon有幾塊色斑係到今次呢批mon嘅質素真係

同我買咪幾好
不過唔放了

我要銀色

咁快又唔放

話時話，點解你地會話xperia home睇唔到WhatsApp數目？
我有㗎喎。

又係班
jdi?

介唔介意講下點解 ?

一定有古惑

圖呢

部XZ1C完全冇投訴
只係個Mon組裝質素好差
會唔會同轉做泰制有關？

呢個係關個芒用料事

大力禁落去就會冇事
似膠水問題
可能我呢個係個別例子啦

啱啱換咗，暫時滿意嘅，希望個芒噤用啲啦

我想問我部xzp聽筒右邊好似成日有燈暗紅燈著左，係咪正常？

無古惑lo
只係屋企人睇化左 我可以自用 加入sony大軍

無古惑
只係屋企人睇化左 我可以自用 加入sony大軍

因為你開咗自動調整亮度

yes，以前Z2依家XP都有

唔明，如果用係其他 device 會點？

普通耳機一隻，用唔到降噪

一直都有

今朝換左部，比之前果部好好多，希望只係個別問題

有無人知個鎖定畫面 個鐘點樣唔show 佢出黎?

佢搞到我張lock screen wallpaper好柒

如果用新計分法u11都會仆街

咁有冇得郁佢個位置

計完都係90呀

都無可以轉個細個啲嘅

xperia transfer mobile 係咪能夠過哂所有野入新機？包括WhatsApp d 訊息？

買了xzp
唔啱用就比老豆
再買部xz1c算
耳機唔知仲有冇得換

WhatsApp好似要自行Google Drive

點會唔啱用

唔係太大就太重
得呢2樣缺點姐

btw phonebattle 出左iphone8 plus vs xzp

xzp應該輸硬

xzp快喎

cls

冇輸喎

對話→對話備份？

local backup仲方便啦
直接成個whatsapp folder搬去新機就得

想問whatsapp個啲軟件邊點較先出到未讀留言？
仲有熄芒可唔可以唔用開關制？

Google Drive就一定成功

應該係Xperia Home bug 等fix
應該唔可以
好驚壞咩

【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (9)

Google drive可唔可以成部機backup?